究竟愚樂台手畜燈死幾多101仔仔？

牙苗
圭圭
白真
仲有無？

gay彬

求下大家高抬貴手放過佢哋唔好再燈

屌你我個彬彬啊我嘅圭圭😭😭😭😭😭😭

成班屎眼仔想比我打

牙圭入唔到我退出連登

😭😭😭

第一個應該開你個死導狗波先

挽留

我打死你

挽留高質user Swag

高汁會員挽留😭☹️

好似無個夠Lucas咁高汁..

牙疤你係第一個挽留我既人 有小小心動= =

挽留高質練習生牙圭留係404出道

高質牙🐢挽留😭

我有套拳法專打GAY佬

我想幾想想牙🐢同我一齊出道

*都幾想

唔該放過圭圭

請各位g持大耳仔彬仔

閹9咗你隻導盲犬先都仲未可以掂到我一條頭髮

又燈

非燈

你不如實際啲叫牙圭放過我

隻眼仔真係好大

佢對大耳仔先係最qq

牙潔fighting ✊🏻✊🏻

圭圭一定要出道

射精他的耳朵👂

我發現我都ok燈得下
mahiro白真yury siren gay彬 牙潔 全部都入唔到出道圈
以前有samuel 白虎 jr 柳會勝 金相均

真係pick嘅又入好似得牙邕😂

痴線?

屌你

佢依啲相好正 少年感好重

咁快開始燈定

非

我都好鍾意炫彬！

mahiro小哥哥留低做我隻私家鴨！！
牙潔做我人肉攬枕💃🏻💃🏻💃🏻

但佢好似爆唔到上去

炫彬以前單車運動員
隻大比仔先正...

邊個再燈就絕交！！！！

mahi奴係我姓奴-.-

G錯...

你個小賤人燈白真哥哥😭

我真心愛ta...

我好似pick親都入

不如大家集力燈鳩初c

不如集中火力進攻赫赫（禾赫）先？

赫赫=404金用陳

冰個負俄皮==

牙邕ho ball ！ ！ ！

初c性格好..唔反了

有無圖？

咪臭系-.-佢越大輝路線
一開始覺得佢好姣
慢慢轉飯

我和牙邕曖昧🧖🏻‍♂️

我屌你可唔可以收返 ，出少句聲當幫忙😭😭🙏🏻

我同牙邕訂婚了

屌你 我no燈！

You make me feel so highhhh

佢玷污energetic
唱跳都好差

好想睇圖

屌你老味

你可唔可以每日開一個post吹奏燈到佢確認out為止？

呢啲好似要出自真心。。
一係牙gay逼自己愛上佢

講還講...真係唔多想po

要燈燈佢
可以po埋用陳

牙蛙

我有好多用陳gif❤️

牙蛙=U

春日.gif

？

求放過

❤️🙏🏻

圭b要出道😭❤️

元赫（赫赫）x復活賽集中支持區

講得好 支持

bb 好波

其實孫東x唔好成日扮晒野嘅話 本身都唔錯

李翰潔宋有彬千祈唔撚好入到呀

就黎燈到臭化赫復活

886 哈哈哈哈哈

Samuel d fd？

你條仆街陷家剷又死出來奉獻你老母 真不孝

似

求棄pick gay彬

Pick性奴

呢條日本仔咁樣衰都啱

厚粉都ok既

你地慢慢啦

佢雖然皮膚差
但係有陣乖乖fuckboy味

一睇就知佢做愛好勁

你有冇將白真放在眼內

白真個feel乖過牙奴
但都似做愛勁

我屌撚死南到賢

南道賢小qq喎

唔似會反抗

你屌張元英啦
兩個一樣樣

玩鬼屋尖叫好qq

屌你又話唔睇

G持= =南小朋友幾QQ喎

南

屌撚到佢出唔到道

719再講

我👿

我圭😍

敏圭出道吧！❤️💛🧡💚💙💜❤️💙💛💜

✊🏼
❀ ✿ ❀ ✿ ❀ ✿ 個人簽名 ✿ ❀ ✿ ❀ ✿ ❀

又針我南小朋友

又針？

你針初c在先

吾針了 覺得佢大個會系令囝

bad taste

成個張元英咁都bad taste?

宜家都甘令囝 大個左啲囡見到他一定出哂水💦

❀ ✿ ❀ ✿ ❀ ✿ 個人簽名 ✿ ❀ ✿ ❀ ✿ ❀

你圭但個人簽名係初c 姐係點

玩分化

我要燈死宋閪俊

對你好失望

決定再比負皮你好好反省下

加多我一個

你仲要玩佢個名，落地獄啦

g持

下 你竟然鍾意佢
你反南小朋友都唔反佢

姐系兩個都Gchi✊🏼

我幾時有反南小朋友
我淨係反元赫一個

❀ ✿ ❀ ✿ ❀ ✿ 個人簽名 ✿ ❀ ✿ ❀ ✿ ❀

吓
你唔係成日話佢豬西張元英咩

嗰個係白虎巴老公
我淨係唔識欣賞佢姐

sor5會左u-‘-

狗男男

THX 下次唔洗專登補返張圖

黃乜乜貓貓好人黎

如果牙mark當初係報101 唔係入sm
大家仲會支持牠嗎

牠

我只支持lucas小哥哥 牠很帥

如果當年係黃旭熙入唔到sm rookies出戰404
會5會c位出道

很喜歡牠

佢跳翻boss

妒忌呀死姣婆？

nigga攞依估能boss

又離題 對樓主很失望

你知我不嬲十卜你㗎

特登轉話題
又幫住隻狗

嘩又屈

上次又無啦啦講泰容